每人帶定枝國旗入袋

1/10

2

3

4

5

小弟唔係咁支持

討論下

咁咪則話變相支持老共囉

後生仔呢招冇用
中年人就可以混淆下佢地嘅

分唔到係咪自己友

俾狗𢭃, 講普通話, 可能無事

如果你被人拉咁做
我覺得佢真係會放你走
而家根本就係得呢班人會撐佢地
佢地點捨得拉

講英文就比人話玩野

扮唔緊要因住畀人tk

我都覺得後生仔用唔到呢招

係, 無狗嗰陣時, 就收埋枝紅旗囉.
俾狗大包圍嗰陣時, 就試吓拿枝紅旗出嚟囉.

好多手足個陣時就唔好拿枝紅旗出嚟喇,
否則啲手足以為你係藍屍, 打到你變猪頭丙呀

最後兩邊不是人
黃藍都打鳩你，中立撚都話你係牆頭草

出事/走佬先拎出來,如何?

本意就係咁

見 post #20

推

千祈唔好整張假委任證學班差佬0秒展示，再屌鳩藍屍阻差辦公？

三個字：唔理想

無心理壓力既可以一試

跳閘畀藍絲捉到
即刻攞支國旗出嚟話係自己友
再叫佢醒少少 即刻搞掂

又得喎

假委任證犯法 即使個樣似都會話係偽造文書, 偽造證件

小心

再叫佢道歉

你夠理直氣壯個樣夠兇狠 佢就開始懷疑自己

再加上支國旗

一拉分分鐘其他支持者都無埋

4/10

3/10

2/10

同佢講：收皮啦 後生唔可以愛國

後生仔用唔到, 40-50歲就得

good

如果有卧底狗，大家應該咁應對

唔推了 大家覺得有用就做啦

點知你係真藍絲定真黃絲，絕對唔理想

袋定冇壞

你唔夠奸